有份笑我未來熱既同我入黎

我係一個好小氣既人，真係得罪我我會記住你幾年，即使今季鞭唔到你屍，唔緊要，將來幾季我鞭到你潛幾個月水，連自己狗竇都唔敢入都得

等你

仲笑

小心身子呀ching=,=

東京好熱呀

不了

夠彊就入曼post留個言

我岩岩入左去幾秒就暈低左

一醒番已經係醫院

我等你

熱狗過到阿仙奴未

榮華